團結！團結！團結！

和理非同勇武係一天一地，但大家共同敵人係港共！！

大家請拋低成見，唔好掛住內耗踢人捉鬼

和理非非做後勤支援，靜坐堵塞黑警支援出入口，幫手運送物資，幫手治療前線勇士
勇武就衝，打游擊，搞破壞，衝據點

唯有團結就事成！！我哋只有一個身份

就係 香港人